點解要驚班“老解”

基本法寫明要政府官方向中央政府要求解放軍協助，解放軍先可以根據收到既命令去出動

簡單d講，宜家呢班自發出黎行動既，只不過係一班普通人，並唔係解放軍

即是話比人鬧，比人打，甚至比“暴徒”一個汽油彈車埋去都唔可以抆槍(前提係解放軍基地無受損害)

只要一抆槍, 政府就要解釋

1. 一係解放軍非法持有武器，
2. 一係就係話已經要求中央政府出解放軍

如果係2. 既話，代表左我地攬炒計劃已經成功一大半，可以向國際求救

重申，此文章只係分析，並無建議任何人士採取任何行動

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

甴近平

佢地唔係普通人
佢地係用解放軍身份落黎，唔係香港普通人

解放軍身份如果係非執行任務期間會唔會有其他特權？

絕對唔可以咁諗
自發兩個字唔可以做擋箭牌
出左老解就係出左

緊急呼籲警察立即包圍軍營，休班警立即去九龍塘軍營外示威！

冇身份證點可以話出黎就出黎

佢地係解放軍
擅離軍營做乜野都好緊要

中國人民志願軍，是中華人民共和國對在朝鮮戰爭中參戰的中國人民解放軍部隊的總稱。

中國人民志願軍參加韓戰名義上是志願，實際上是以解放軍完整建制參加戰鬥，其下屬部隊均保留中國人民解放軍建制和番號。

佢哋係以軍人身份入境香港

我既意思係呢班“老解”係呢個情況下只係藍絲

但係係一班可以有巨大潛力挑起國際問題既藍絲

香港示威者強烈歡迎解放軍

去twitter啦大家

我知道一定係軍人身份，但係非官方要求情況之下出黎行動，本身擁有既權利係咪同普通人無異，唔會有特權？

只要無特權我地咪唔使綁手綁腳

駐軍法寫明，解放軍非執行任務期間所發生既罪行都歸香港政府處理

宜家問題就係解放軍係唔係執行緊職務？定係休班解放軍出黎做義工？

我地要做既野應該係透過某一d行動逼使解放軍自己承認無經香港政府既請求就去執行非駐軍法所提及既職務

中國人民志願軍，是中華人民共和國對在朝鮮戰爭中參戰的中國人民解放軍部隊的總稱。

中國人民志願軍參加韓戰名義上是志願，實際上是以解放軍完整建制參加戰鬥，其下屬部隊均保留中國人民解放軍建制和番號。

志願軍這一名稱表示中國不是跟美國宣戰，是人民志願支援朝鮮。戰爭初期，這一名稱讓聯合國軍誤以為這不過是一隻小規模的志願者隊伍。

推

戇尻完未，仲講咩政府解釋，權利，法律
你班冷氣軍師訓左幾耐
無呢幾樣野好耐

你明唔明篇野個重點係邊

就係就算有人宜家出去打9班執石仔“老解”，班老解都唔可以抆炮打你

因為解放軍自行走出營地外，今晚香港多區回應軍犬行動

睇live隔離一堆防暴狗喎

你真係戇尻得可以
唔抆得搶？點解唔抆得
抆完殺完你又點？
政府需要解釋？
國際會派兵
FF完未
解放軍出黎就係做show搏你搞佢
今日可以自發清路障
聽日可以自發制亂
你呢班人乜柒都唔識出黎吹風叫人搞老解
害撚死人

一係擅自離營，非法入境
一係執行任務，姐係出咗老解